到今時今日 仲係大部份人唔識政治

Donald Trump係佢本書The Art of the Deal講到:
My style of deal making is quite simple and straightforward. I aim very high, and then I just keep pushing and pushing and pushing to get what I’m after.

如果用中文 我直接32隻字:
開天殺價 落地還錢
互相鬥大 先跪先輸

其實大家意唔意識到「封關」已經太遲?
本地社區傳播係遲早會出現 封關係有好過冇但已經太遲

講個故事俾大家聽:痴漢 港女
:摸下你patpat先
: 我要求唔好摸我patpat
:渣下波仔先
: 我要求唔好渣我個波
:捽下粒in先
: 我要求唔好玩我粒lin
:忍唔住啦 直接除褲姦啦
: 救命啊!強姦啊!
:姦完再活生生肢解夠變態 好似幾好玩
: 求下你唔好...... 你點玩我都得 唔好殺
:算啦 唔殺你 啊 搵支起哂刺既木棍插爆你個閪先
:Yeah!爭取活命成功!

問下你自己果句 問心 如果你今日見到林鄭同佢談判
你夠唔夠膽同佢講: 我其中一個訴求係要求「你親自帶領三萬警察去醫院幫手」
如果你有一秒覺得唔好意思講出口 你呢半年完全白過

廷伸閱讀:
罷工既叫價一定要高

[行動]而家係最好既時機全民火魔

請所有和理非必須裝備好自己 無論心態上定裝備上

有d字眼麻煩執返清楚小小 講左半年都仲未識改

口遁師幾時先明白 呢個世界冇撚狗呢回事

有幾多人真係仲識: aim very high

巴打有料，靚quote

D訴求越來越低

你有冇玩過online game ? 你同人開一個天價 人地會即刻ban 你 你要開一個fair price 人地先肯同你deal

神級比喻

姦我好啦唔好殺

過左半年 大部份人仲係冇救人既膽識
但最可悲既係 連叫價既膽識都冇

個情景比喻可以好少少，唔咁露骨，好難同您宣傳出去

但內容係agger的

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」[1]，也被稱為「破天窗效應」[2]。

同呢個差唔多

我想講，醫護嗰五大訴求係咩事

好書黎

樓主啲po一直都好高汁

一定點都要少少打爛仔交咁架啦

侵好撚叻。一定叫越高先會得到自己想要嘅結果，越叫越低只會變妥協

我地唔可以只係依靠 醫護
民間要自己升級

其實元朗區議員個動議做得好 係正確方向
元朗區議員: 考慮動議促請香港警察去「武漢」救人

固然 醫護自己野心都要大 要企硬

會不會係有大台同無大台分別？魚蛋有人lead住個個衝，但一捉左個大台(本民前)就玩完，家下無大台無組織又捉鬼，但無大台無目標所以就一路keep住

過咗半年仲驚緊輸民意。

推

牙土

香港人識玩政治香港就唔駛搞成咁

醫護罷工咪有個工會囉
仲走出黎話咩社區爆發會去返工
我係林鄭都唔撚停啦你都講埋你都除撚埋條底褲比我睇

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

by魯迅

Online game唔同。重點在於有冇議價能力，如果你有壓倒性優勢，的確可以開天殺價再慢慢減，逼對家就範

何俊賤仁已經叫緊特赦強姦警
有大台唔係唔好
而係以香港民智水平, 有大台等於飯民大台等於再次出賣

侵意思係減都唔使減喎
係撚咁push 你
Push到你話deal 或者講個我覺得ok既價

魯迅天窗論已經係呢個意思
可以share天窗論

講得幾好 不過....唉

姦完重要幫強姦犯醫條撚，犯唔犯賤？

仲要自揭底牌

但阿侵實際行動起上嚟都係有減同有釋出善意，我諗佢嘅策略係先開天殺價，再不斷deal，deal到佢心目中嘅價，而佢心目中嘅價預咗會比一開始開嘅價低

咁正常都講多少少俾自己走盞既

哎，仲要自揭底牌

壓榨 公平
商人冇後者 謝謝

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

岩呀

港共最怕係失序
一方面搵大陸人狂換血, 搶公屋迫爆公院只係結果

而制度崩潰係任何當權者最怕的事
黑警強姦人打到人傷殘醫護幫手隱瞞
醫護玩罷工又玩膠講到明一爆就埋位OT

港豬一日無用崩拳打爆現有制度的勇氣一日都輸硬

睇下歷史
抗爭者從來係破壞,阻礙社會呢個機器運轉去夾掌權者
而香港垃圾飯民議員竟然編更表幫港共防流會

香港抗爭者連自己定位都未知

可以睇埋我其他post
幫手推下

真

重點
永遠唔可能畀敵人知你底牌
但有人出哂聲講個底牌

can't agree more....

膽識 啱 可以就直接5 大訴求

由李灼仁指揮唔怪得
果條死老野從來一世走來始終唔得

其實可唔可以滿口姦淫？就好似將popo惡行當係玩笑

*可唔可以唔好滿口姦淫

我比佢更進取
我唔係希望透過開天殺價黎換取折中回報

我覺得係我地由一開始就要aim at最高目標
我地目標係黑警死全家
咁黑警就真係要死全家 死少件老母都唔得

如果我地冇呢個決心
我地係唔夠獨裁政府玩

醫護仲講咩Q 訴求，直接講封關係"條件"先岩。

原來係16隻字
失誤
唔好意思

多謝
可惜太少人睇到/明白

講個咁易明又一矢中的嘅比喻都有人有潔癖

we should aim very high and we must.

所以五大訴求都係太過老實...
搞到而家佢答應咗一樣就收工

聽日起身繼續推

個人覺得少少唔同
叫到價前題係對方會同你deal
但港共係諗都冇諗過呢個方向
你違抗佢就係違抗佢
無論點樣ge叫價都係無可能

重甜

開天殺價 落地還錢 互相鬥大 先跪先輸有32隻字？

我都啱啱數完
利申：數唔到

不如你試下企係獨裁者角度諗

如果我睇到你班友一事無成 只係識口遁 連打狗救人都唔敢
咁我梗係加碼撐警

同樣道理 如果我見你班垃圾黃絲得把口
全部成隻奴隸咁款
咁我彩你有味

叫價反映決心
講白s 就係你可以去到幾盡

如果大家既極限超越唔到你份死人垃圾工
咁我撐林鄭啊 因為你班人事實係抵撚死

明未?

係 根本今次係天時地利難得既機會嚟
香港人今次都唔好好把握

醫護應該直接aim五大訴求+封關 可能最會應承封關

我欣賞佢地既勇氣 但政治智慧方面

呢個真

唔係重點

真正商業天才 · 美國皇牌Donald

你好嘢
嗰個都咁諗就好

想請問獨立追查委員會係咪fair price?

感謝巴打

高質

問題係依家主導權係我地到(假設大家有決心攬炒到世界盡頭去達到目標)

真係唔想連登口罩/花生posts埋沒左真正重要既政治思想，要帶動思潮就係靠巴打你呢一類型既posts去啟蒙更加多人。

Aim anything but we can not get shit

有決心同行動就會達到

半年喇你試過我都試過
我相信但係仲有時候好失落同迷惘

講到尾談判係要睇雙方有咩籌碼喺手
優勢係睇邊個需要邊個多d姐

前題係雙方都係理性
同埋願意談判

冇計
香港人做慣港奴
適應力強吖嘛

確實 對佢地決策有保留

我覺得係因為我地攬炒既程度未去到最盡，未能跨越令極權土崩瓦解個臨界點。

革命係漫長同痛苦的，但呢個係香港國族自由、民主、獨立前既陣痛。

成場革命既前期都係以街頭抗爭為主，之後就係經濟圈既形成，而依家係工運抗爭路線既萌芽，我地不停變緊，就好似收復緊一寸寸既失地咁。

堅持自己既信念，準備好來緊既時機。

武漢肺炎停工停課期間可以做咩？

點解越嚟越少人唱國歌
而家罰你哋日日都要唱

抗疫不忘抗爭

我城未保 寧死不屈
光復香港 時代革命

其實我地要美帝啲藥有幾難
一程飛機一支就夠

因為拎咗藥就可以係自己到量產

用唔合理嘅政策去解決件事就一定死

全球應該得中共同港共咁on99

日本人好撚驚出現人道主義危機係佢自己國家出現多啲炸

大家明唔明白個政權幾恐怖

唔係丫
D 毒撚不嬲都好識 aim very high

支持醫護

我地既籌碼咪取決於我地可以去到幾盡囉

香港人抵死定贏咪取決於大家
就係咁簡單

之前咪有個日本高官切腹自殺嘅？

其實係因為日本太多帶病者去咗日本

春運有70幾萬中國人去咗日本旅行到玩

啲人明知有事都食退燒藥坐飛機去日本

多人到追蹤唔到邊個係日本本土嘅病人

同時又有本地人傳人(司機)出現

日本仔壓力已經大到爆炸

之後啲日本人開始搵口罩先知中國人買曬啲口罩走

社區恐慌大爆炸就真係玩撚完

好彩多次日本地震都已經訓練到一班有質素嘅國民

唔似中國班弱智咁四圍走

可能死好多人,但一定會處理得到

最後,中國共產黨同港共幾時死

祝福香港人身體健康,抵抗極權到底!!!

無常識嘅人一定係會死得最快

家中有老人家嘅請各位多多照顧

人"造"病毒就係依一回事

你知我知大家都知成個極權體制都係外強中乾，而佢地係好識做門面功夫令人睇到佢地想我地睇到既野。我地絕對唔可以放棄擊倒極權既希望，以為贏係無可能。

只要用岩方法，一個人都可以有好大影響力。
攬炒巴最初一個人寫信去取消高官國藉，再去到招兵買馬登報，係令香港人進入國際視線既原因之一。

而今次我認為醫護罷工既弱點在於揭露自己底牌 - 有社區爆發就會復工，未有樓主講既「去到最盡既決心」。

我係政府就一定唔會驚，因為你地有底線。我會一直拖，拖到去你地既底線就係我贏。

Trump既談判之所以咁勁係因為佢好難捉摸，你會驚佢未知既下一步同後果。

假如對手變得predictable就會少左對談判失敗帶來既後果，變相我地會更難去bargain。

唔係想指責醫護，只係覺得可以改善。

衷心感謝醫護人員。

Push

WARS幫我哋滅緊支那人

令支那人分裂，高官自私現形

WARS IS STRONG
BE LIKE WARS

如何殘缺結果尚未到期
哪甘心放棄？

b

要多謝香港到今時今日都仲有好多港豬.
同埋一班為錢而甘願做奴才既仆街.

有power就high, no power就high high

好文幫推

agger

開天殺價，落地還錢既前題係你有同人地deal既本錢。睇下依家d公會都係得果萬幾/幾萬人參加，暫時唔覺有。

Trump trump 佢係一條友同人去做deal 家下係要lead 成班人同政府做deal 點同呢 有人覺得姦完再殺係開天殺價 但亦有人覺得摸下波仔已經夠哂離譜

其實不無道理，當對家回絕一個要求，你可以步步進逼，甚至將要求進一步提高。

同搵工好相似，你要：
有莫名奇妙嘅自信（即係堅定不移嘅信心）；
一副可有可無的樣子（即係豁出去）；
唔露底牌（有底蘊）

直到身邊嘅人都問你哪來的自信，咁係因為你知道你值得擁有（出師有名）

the art of negotiation，搵工可以貨比三家，但當目標只有一個，就要有更大嘅leverage。

泛民之前不斷矮化五大訴求，但係冇人察覺之餘仲以為佢哋做咗野

Agger
真係唔知啲人係蠢定善良得濟

基本上贊成樓主所講，但係有一點就係個aim high要集中係呢次肺炎上邊，哪怕要求林鄭賤種親自去隔離病房逐個探武肺人士都要係民生議題，如果唔係會變成一個僵局做緊呢樣個陣可以推埋五大訴求

就會少左對談失敗後果既恐懼*

push

16隻字先啱

一個字： brinkmanship

無待堂：
醫療公會：「惟如果本港下週出現社區爆發，公會將會考慮擱置行動。」

邏輯是，你要封關，但自己人生病，我還是會回去上班。

殖民政府：「咁得啦，我問北京攞多d病患，輸入多d，整到香港多d人病，社區大爆發，你咪要開工囉。」

醫療人如果無法進化成政治人，是無法對抗由政治人組成的殖民政府。是不是政治人存乎一心，不是有沒有議員或者憲制身位，政界就有很多人有議員身位卻沒有政治人的心性。

問下你自己果句 問心 如果你今日見到林鄭同佢談判
你夠唔夠膽同佢講: 我其中一個訴求係要求「你親自帶領三萬警察去醫院幫手」
如果你有一秒覺得唔好意思講出口 你呢半年完全白過

絕對好好意思

其實五大訴求缺一不可 都係好低階

真心on9
假嘅都唔應該講啦
唔撚諗清楚邊個求緊邊個
睇怕都晒尻氣收場

認同 推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

認真講
對付林鄭啲港囡
應該要夠無賴
大家亂尻咁嚟囉

我以為係常識黎
所以成日屌鳩班人戇鳩
原來唔撚係常識黎？

其實訴求應該要隨時間發展（升lev） ，
但個訴求（口號）一改宣傳就需要時間比子彈飛下，唔係d 人會跟唔上

p

林鄭都一定會拖字訣，拖到你地忍唔住落場幫手，因為受良心責備係醫護，唔係林鄭

好中推

日日夜夜祈求林鄭返大陸救國

講得好

未試過
當你想要個樣野
條友開天價你都會求佢平啲比你

當林鄭想醫護唔罷工
醫護要佢死 佢都要考慮一個唔洗死但可能慘過地既方法

罷工既叫價一定要高

我已經講左 人地打爛仔交既話我地就要爛仔過佢
有一絲婦人之仁只會輸到仆街

有份罷工嘅我其實個訴求系香港獨立

心態決定境界
我一直都強調既嘢

佢只係一個正常商人
係香港人一直太廢

有PT

有大台仲衰
做得大台都係垃圾黎

唔止政治 就算事業上要成功

勇氣
眼界
智慧
膽識
想像力

5大條件
缺一不可

巴打知音人
而家個勢係我地度 係睇我地可以去到幾盡

而唔係「一爆發就停止罷工」
Show埋隻2仔底俾人睇

有籌碼先有得玩

推呀！

講白d 係試金石

今次都失敗既話 香港冇希望 亦只能話大家都抵死

所以話

香港獨立，唯一出路

所以咪話叫香港獨立先正確

一定要愈叫愈高

推
香港獨立
再問如何港獨既我屌佢老母

醫護唔可以咁叫
係要民間
每個人都有責任

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

林鄭月娥帶領全部問責官員,親共派,3萬隻香港警察上斷頭台

民意唔可以轉化為行動既話
民意=垃圾

真 你睇下琴日個堆工會 連d答問題動靜都係老泛民個套 一黎拎住張A3紙 叫口號
然後又自揭話會返去OT

認同用字應該係用條件而唔係訴求

不過醫護工會都算留有一手既
有講唔排除升級

更重要係一般打工仔 全香港人

要有決心aim high

超有料

一直講過 醫療體系lum 檔
係外國直頭係政府倒台的危機

如果肯曬冷，林鄭唔跪低含的話，我逐個幫你地含。

不過今朝睇新聞見到醫護話「如果有社區爆發，我地會鳩縮」，就露撚晒底牌。林鄭而家應該係屋企unun 腳 笑到仆街。

pish

721 831 101 1111

其實一句說話已經總結曬成本書

呢個又太深 太抽象
樓主嗰個又太露骨
港豬唔啱食
有無啲拉返勻嘅

有李政熙國難大台
你啱唔啱？

樓主西利

魯迅啲例子都太深同抽象咁嗰班人無資格學人講政治
直頭係魯迅筆下爭住食人血饅頭嘅盲民

推呢個

online game有gm
gm起碼公證
香港嘅gm係支那 公你老母證

背熟又點撚樣？
721 831 101
噏完 好似背完乘數表咁
依然唔識數學

"香港人，報仇"
我而家真係覺得難聽過粗口
肺炎咁好機會
都未按章工作 未有工運
醫護仲話
如果社區爆發呢
我哋就做返隻乖豬 返返工

叫個商人去挽政治黎講 佢真係好出色

好似深圳亂開價賣野既手法

係豬就你畀咩佢都一鳩樣架啦
邊度有著數咪行邊度

醫護加油

美中貿易協議咪大大巴車落你度囉

係，醫護太正氣

樓主

而家多左好多救人啦
樓主咪亂up啦

要佢裝窗
首先要佢拆左個屋頂

直接去武漢啦臭閪

係侵侵識中國人先啱

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

最直接係我地自己拆左個屋頂
逼佢裝窗

本書好似幾正

姐係你同呀媽拎零用錢
你話一日要50蚊先夠
佢會話 使唔使咁多
廿蚊好啦
但你話要100蚊
佢就話 使唔使咁多呀
50蚊好啦

如果你有壓倒性優勢就唔使傾LA

邊條撚屌講一爆發就唔會罷
不如醫撚咗自己個腦先啦

林鄭而家知你班垃圾係2仔底 見到費事見你地

不嬲都話：求上得中
求中得下
求下必輸

大推有用post

再推一下

神級比喻

謝樓主分享，推

有時候唔知點解思想武裝對某一堆人真係好似天方夜談咁
識條友係到e+都係離遠見到綠狗已經驚到震撚曬想跑走真係解釋唔到

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地唔止要天窗論
我地要去到最盡

唔鹹唔淡咁對住獨裁政府抗爭只會全盤皆輸

所以我地唔應該要真普選，係要獨立

完全係。自揭底牌嘅罷工真係一開始都輸，我係林奠就一於拖到大爆發為止，睇你哋救唔救

推
求其上 得其中
求其中 得其下

開天殺價 落地還錢
其實街市師奶講價都識, 而家唔洗落街市, 技能無咗

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

ban乜撚啊，你有冇見到中國ban左美國啊

中國極度靠美國 而且大把利益
可以咁比咩

推撚爆你樓主

乜一個政府唔駛依靠佢既人民咩?

但aim very high呢樣野實際要係群眾上運作係好難，因為群眾一定唔會同意自己推出過高嘅叫價，除非全部人都係侵侵，而呢樣都係冇可能。所以最終作為群眾方叫價一定會係群眾意願既最大公因數，亦即係接近群眾方接受嘅底價。

如果代表群眾方叫出過高叫價，咁佢首先都要有對應手段去按撫自己人馬。例如侵侵一直同支拿deal嘅同時，佢都要開補貼俾美國農民，呢個係佢aim very high需要付出嘅代價，實際上同aim lower比較未必一定有著數，因為當一方開高叫價嘅同時，意味談判時間會拖長，aim high嘅成本會增加，對於封關呢類非常即時性嘅未必係好有效嘅策略。

支那要咩 何況一個 200百萬人既香港
睇武漢佢都可以鎖人係屋企由佢地死

佢需要人民咩 而家呢個時代 極權之下有武器就夠
洗撚要人民 你了解下極權係代表咩先啦

所以我一早就話要獨立
就算8/9月俾你爭取到五大訴求咁又點呀
2047之後仲會有咩？
結果連登全部po就話咩
分化撚獨立撚
有冇聽過咩叫一鼓作氣再而衰三而竭呀
六月七月嘅時候士氣最大梗係要開大啲個價㗎啦

係，不過至少清晰左個demand

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

魯迅都深

林鄭再打得佢禮賓府個廁所都要人幫佢清潔
黑警再好揪佢都要人幫佢醫病

獨裁政府再獨裁 佢要維持社會正常運作 佢都係需要普通人
就算北韓都係

如果你下下用「支那唔care200萬人香港」做你中心思想
咁唔駛講 坐係度等老解層城又或者等肺炎爆發就得

雖然樓豬爭十六隻字，不過照推左先

啱，我地需要其他行業做罷工再重新提出高D既要求

事實呢? 大把新移民洗廁所 黑警無人醫咩?

除左攬炒 博有機會重傷到支那之外 唔洗諗其他
其他都係幫佢R下痕

土方sir

up

不嬲都講
你要談判嘅
開價一定要大
你開個自己底線嘅價
你就要有決心唔撚談判
一路行動直至目的達到

全ser得幾件嘅話咪又係要返嚟求我
除非你唔要

事實就係睇大家決心有幾大
自己爭唔爭氣
如果係有攬炒既決心反而唔會攬炒 因為政府一定跪

半桶水咁又想all in但又唔敢去盡 咁就輸到仆街

如果香港人自己揀做奴隸 咁死左就唔好怨

成日驚輸民意
去到呢刻，民意唔會翻到盤

香港人政治上先啱啱覺醒，預咗唔太識玩，不過只要佢哋肯聽肯進步都係有出路嘅

前提係我哋有咁嘅能力咩

五大訴求（20%）
Aim very high

醫護罷工爭取封關我覺得ok, 但如果直頭去到大三罷嘅程度, 就應該係"五大訴求, 缺一不可."

醫護手足堅持啊

agree

2014雨革 - 比689拖死
2019時革 - 比777拖到半死
我希望大家明白速戰速決嘅重要性, 今次醫護已經用決心打開咗罷工嘅缺口, 希望大家唔好再等, 愈等我哋只會愈輸.
唔好比敵人有充足嘅時間去部署反擊.

大家加油

陳秋實條片就係講依樣
套落嗰幾個“spread肺炎 fake news”嘅人到

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

其實政治從來唔係高深野
更重要既係心態同膽識

ching用trump同強姦兩個例子本來就忽略左團體嘅代表性，trump係總統，被姦條女係個體，佢哋嘅議價能力係絕對性嘅，但haea唔同，先唔講工會人數未足以代表全個醫護界，就算足夠都好，佢哋都要用so far嘅民主制票決定條底線set喺邊，如果本來set嘅底線太高嘅時候，就基本上無可能有3千幾票贊成
上面係站係工會嘅角度，如果你只係話每個醫護個人上決心唔夠，咁又番返去嗰個問題，300萬和理非起義一定可以推翻政府，過份理想化件事只會令你覺得全部人都係垃圾

個價係指大部分贊成者的最高價

lm

咁我諗只能係全體高官加黑警死全家

係真係死全家
死少件老母都唔接受

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

16隻女權港女負皮

你覺得岩 所以我係悲觀
香港人的確太垃圾 我有外國護照可以隨時走佬最多自我隔離14日

但係如果你地冇得走都繼續做奴隸 咁死左邊有人可憐
我都唔好意思叫國際幫手 因為你地自己冇幫過自己

正如隔離營問題
應該要同佢講：你先拎港中醫院即時入伙做隔離營，每日醫學專家先去港中醫院視察，再到禮賓府匯報
攪好晒你先好再同我講18區每區有一個隔離營

佢只係識街市買菜技巧

政治唔係高深嘢 你面皮夠厚最緊要

醫護無限期罷工

我地比侵更有優勢
因為其實我地好多人冇嘢可以輸

但係得16隻字

就係你呢d仆街造爛市

連四眼仔都打唔贏學人打林鄭？

每晚10點大叫都冇左

唔太關事

就係考驗香港人係抵死定值得尊重既時候

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

港獨
aim high shoot low

Push.

個問題係在於林鄭唔驚班醫護同佢攬炒，因為佢知班醫護有道德有良心，好多顧忌，點會將咁大個政治訴求擺上枱

當林鄭已經估到你嘅底牌嘅時候，你獅子開大口係嚇佢唔到反而將訴求拉低啲，搏林鄭俾個冇咩用嘅封關，大家好落台，而我方又得到罷工成功嘅士氣up，咁樣可能仲好

政治係妥協嘅藝術，大家互相妥協去拎到最多嘅嘢，你唔係以為成場革命死咁多人，一個醫護罷工就俾你一嘢贏到下話

政治係妥協既藝術係當權者用黎昆鳩班傻仔

政治從來都唔係妥協既藝術

飯文化

你同我定都得
一定會社區爆發
所以要求封關已經唔係最重要

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

好多fresh grad就係唔識咁諗所以被剝削

我最擔心係呢樣
為左班支那人同藍絲廢老而死

梁家傑個垃圾先最恐怖

點會呢，一日唔deal都逼唔到對家就範，美國一直以來對中國都有壓倒性優勢，但到呢兩年先開始打貿易戰，跟手開始deal，現實社會點都會deal架喎。

應該每個香港人都要強制讀
香港人太善良， 尋日醫護揭自己底牌已經可見一斑

呢啲明明唔洗出街都做到
但香港人就連呢種恆心都冇

最好笑係呢班盲民會吹捧魯迅寫嘅嘢
但係其實佢哋一個字都睇唔明

正確思維
咁諗嘢先岩

多謝手足

Strong post lm

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

睇埋呢個

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

推埋呢個唔該

其實解散警隊咪就係用黎壓過獨立調查
不過係冇本錢叫價
今次醫護係有本錢叫

唔係醫護叫出口
係市民叫出口

最重要都係一齊罷左工先否則點都假

洗吾洗游行聲援醫護

最好要

林鄭封多4個口岸，呢個係預言POST黎

對住果D野蠻山番，真係要用返原始既人性做法，，，，

正確

推

屌你老母 仲係講緊社區爆發就返去救人
冇撚得救

不能同意更多

冇鬼用 最尾輸咗都冇怨人

大個仔啦，唔好開口埋口都用Online game做比喻啦

HA改組

錯曬 係要睇手上籌碼換到乜野先真
侵同人傾肯定手上有野揸住人春袋

其實共畜緊唔會封(跪即係輸，鬥爭係共畜最強玩意)
老老豆豆，就算真係玩到日本唔比你入，咪最多頂4個月，班港猪實忍倒，其實諗諗下咪等佢爆希望多啲港猪死可能佢哋先會有機會變身

成個ser得我有一件

你有閪講價能力？
係我ban你，唔係你ban我

基本人性就真

冇計，人皆有則仁人之心
更何況醫護本身就有一個救人嘅心
依點就係醫護同黑警嘅分別
只可以話佢哋仲係太天真太低估自己影響力同太低估林鄭嘅反應力

合理叫價
起碼要係咁

講左好耐 對住獨裁者唔識打爛仔交就等死

搵個商家佬幫幫手

如果明
就大撚把人嗌"香港獨立"
有真心想獨嘅 有為咗bargaining嘅
全民嗌

但而家為咗條自設低線
嗌吓都不願意 綁手綁腳

我而家講緊港豬唔明
唔係我唔明
如果香港人係明白魯迅
就唔會有樓主個post
唔需要 含奶啜捽lin 個例子

佢哋之前講尼采怪物論

唔好講話魯迅啦
拎返2014/甚至陳巧文嗰陣訪問
而家睇返一樣應景
有部分人民智無撚進步過

但而家係要普及全民覺醒
唔係屌港豬智商嘅時候

如果咁有優勢點解仲要減唔企硬？

高汁，推

推推推

按常理，有人質先可以談判！唔會同SWAT去商量怎可以挾持人質，然後放人，走人！

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

「社區爆發既話會返去救人」

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

罷工既叫價一定要高

建議每個人都應該入去睇曬佢 而且罷工係要全民罷 而非醫護罷

both

我認為既五大訴求:

1.立即叫停每日150
2.全面清算藍絲醫護
3.重組HA
4.全面增加醫療撥款
5.高官高層親自落場幫手振奮直氣

佢地肯行出黎已經好難能可貴

多數人永遠推傾閒計打飛機post

呢班垃圾始終信唔過

有班人仲講緊還手會成為惡魔論
香港民智零進步

港豬政治=宮心計

呢個.. 係O既.. 我見人力用左好多年...
But... 點解佢地咁多年都搞唔起.. 因為冇籌碼!
五年前佔中如是..

你要博奕成功，關鍵係你底氣如何、籌碼有幾多..
不是你走去鬧人識唔識政治...

對家有權有勢有錢，你要贏要民意要外國支援..
呢兩樣點贏，你地自己諗...

舊時教我踢波果位師傅講過類似
利物浦贏緊 5-0 我擺你落去都識踢啦..
點樣逆境贏你估講下就得咩...

點會冇籌碼
有藍絲死左

你有壓倒性優勢就唔會理對家諗乜嫁LA
事實上林鄭就係覺得自己有壓倒性優勢先咁痴線
所以第一步其實係要令林鄭覺得自己無壓倒性優勢,先可以諗點樣DEAL

咁侵侵自己財務都試過大起大落，而且本身有本錢

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

呢個咁垃圾既post都超過3000正評
香港人抵死

香港人好撚鐘意推對家攪散士氣的文宣文

Trump嘅談判之所以咁勁係因為有成個美國back佢
同佢點談判係無乜關係嘅

我地之所以勁係因為我地掌握住
全港廢老既命
全港運輸

不過我地冇膽去用

奧巴馬一樣有成個美國backup
對住普京佢成隻狗咁

畀啲大志啦 班醫護

好撚垃圾 反映咗香港人怕呢樣嗰樣
冇咗應有嘅道德判斷
比醫護更不道德嘅係政府
所有嘢都係佢地搞
醫護係反抗!!
唔明做乜委屈自己死頂

同意樓主 醫護一早就揚左自己個底牌係有啲蝕 但始終佢地真心唔係同佢玩政治諗漏左
我覺得我地陣營缺少識玩政治既人

依d要求好易俾5毛洗走

真係比手足你講中
醫護工會嗰正副主席
我唔知佢係唔識談判定點
無啦啦竟然話唔要求全面封關

打支那人一定要開天殺價
特別係你有一手靚牌既時候
你唔利用張牌去滿足你既要求
咁對家一定唔會怕你啦 因為佢知你有底線

進化左出和理lunch 我覺得其實幾有創意

下 佢真係咁講?

推爆

玩完。。。。

香港人只要打工既都有種奴性，覺得自己係比僱主次等，唔會敢aim high，只會出現跪求僱主對話。

全香港人都有責任
條路自己揀.......